[陰謀論] 其實有冇人覺得老屈學生會會長係想轉移視線？

係捉學生之前係影到大埔有防暴警察用北方口音普通話講： 同志們

咁而家大家淨係掛住學生俾人屈，無人再提過警察裏面可能有解放軍或軍警

班狗今日答左話帶住口罩講野唔清晰喎
話無公安係狗隊入面